# Material_Didatico_Workshop_Machine_Learning_utilizando_Python

Guia didático para o Workshop Machine Learning utilizando Python realizado pela Bemaker

Conheça a BEMAKER nas redes sociais

www.facebook.com/bemakerbrasil

www.instagram.com/bemakerbr

https://www.linkedin.com/company/bemakerbr/

Bemaker - Eventos

Avenida Ivaí, 228, Dom Bosco

Belo Horizonte, MG 

Yulab Tecnologia / Bemaker

Avenida Santa Matilde, 535, Dom Cabral

Belo Horizonte, MG 